點解陳浩天叫侵爺 取消香港關係法 班土共發哂癲咁追屌😅

刺中痛處？
仲要唔敢提香港關係法 只講取消WTO

商務及經濟發展局
譚惠豬
元秋
大公
東方

蔣麗芸於帖文中，質疑陳浩天是否知道自己在說什麼，指摘「本港大學培訓出這種人， 簡直浪費公帑，亦影響香港新一代年輕人形象！怪不得陳智思（行會召集人）話佢愚蠢，當中數石鏡泉（經濟日報副社長）鬧得最到位『陳浩天唔係人』」。

商經局譴責 陳智思批陳浩天愚蠢

商務及經濟發展局昨回應，指任何人倡議損害香港經貿、財經以至整體利益舉措，均應受到譴責。陳智思則批評陳浩天要求外國政治人物介入本港事務，是「愚蠢行為」，質疑陳浩天只為增加個人知名度和曝光率，對香港無好處，也衝擊國家。

而石鏡泉日前以「陳浩天唔係人」為題撰文，稱「為了自己目的，可以將香港700萬人的生計斬斷，將香港人的幸福推上絕境，這樣的政治家，只配稱為政棍」。

譚惠珠指陳浩天要求撤港世貿身份非常過份
20/8/2018 9:39
基本法委員會副主任譚惠珠認為, 香港民族黨召集人陳浩天在網上, 向美國總統特朗普發公開信, 要求撤銷香港世貿成員身份的行為非常過份, 嚴重傷害香港利益, 此舉只會加重保安局對他的證據, 對他更加不利.

HK is China
漢奸

打中死穴

點解要區別香港同中國

有冇懶連登仔包

既得利益者比個乜都無既人攬炒 緊係發惡啦

文匯報社評：陳浩天要求撤銷世貿成員身份 是對香港繁榮穩定的極大威脅

LIHKG @ Android

中国同香港唔係一個國家咩
取消香港關係法
令香港同中国正式一脈相連、同氣連枝
唔係班土共最想咩

商經局譴責陳浩天向特朗普發信促撤港世貿身份

LIHKG @ Android

呢個時候緊係講大家都是中國人啦

太多
好好玩

一野打巢晒班利益者，仲唔發癲

睇黎真係好驚侵搞埋香港

咁就叫生叫死
仲話貿易戰或成最後贏家
春袋都畀美帝搾實

正中紅心

取消美港關係法=美國無得再干預香港事務=加強中港融合節奏=愛國表現

急不及待要玩玩了

驚死囉

點都同港獨拉唔上關係

撤港世貿係要要搵WTO

中國係WTO咁大聲，港府驚乜春呀
仲未計陳浩天搵錯侵侵，係都搵WTO主席啦

露晒底
班建制派阻住香港正式回歸祖國

岩呀岩呀

驚驚豬

如果呼籲歐美杯葛WTO
另起爐灶 唔好預中國 香港玩

班中共走狗會點應

我覺得做多左，唔應該叫取消中共WTO 資格，應該淨係取消香港資格同關係法。

WTO 根本廢既
香港關係法先係主菜

侵侵一定積極考慮緊
見到你班支那狗淆曬底

原來香港嘅繁榮穩定係要靠外國勢力美國

希望有人話比侵侵知依家支拿最驚係搞埋香港 呢個係侵侵搞支拿既皇牌

立埋23 條就perfect 啦

班商家佬為咗自己利益
係到妖言惑眾
阻礙祖國接管香港

一國一制，以後無得用香港名義參加所有組織

出得嚟反對23條嘅係咩人？

生意人囉

打柒商家佬

港樓

個個只認識$

立刻取消香港關係法，立刻立 23 條，取消香港特區政府，邊個阻止就係唔愛黨愛國。

笑到收唔到聲，不過香港的確冇咩人夠膽吊美帝。冇咩人去美國領事館抗議！

乜香港繁榮穩定唔係偉大嘅中國政府保障架咩

香港低稅易洗錢
一冇左上面啲錢點洗

因為真係直接傷害到佢地
而且侵侵冇路捉可能真係會取消

支持大熊老屍

支持23條 打到外國勢力-香港關係法

好想玩玩

識玩

立得23 條即係等於叫人取消香港關係法啦

乜香港唔係靠中國先咁發達咩
做咩要美國特別關照

外交部都未出聲
你班撚樣出咩聲

愛國要身體力行
不是嗌口號

一句講哂 股市升定跌

個口號一定係， '23 條立法，取消香港關係法，打擊外國勢力 '

杜絕外國勢力搞香港經濟獨立

香港關係法煉撚住中港春袋

口裡說愛國
到頭來錢靠外國賺

爱国贼

笑什麼 他們也是美國人

講咁耐 其實陳浩天究竟犯咗咩法？

仲有河套區：名就香港地方，實就支那公司喺香港明攞美國技術，硬件，輸入支那

缸瓦撞瓷器

有偉大嘅祖國頂住，而且一路贏緊，你班港奸駛咩怕美帝？
而家同美帝打緊貿易戰呀，愛國緊係同祖國同一陣線啦！
陳浩天叫小侵侵取消香港關係法有咩問題？
你班賣港賊，係唔係要一直勾結美國勢力落去？！

如果真係開始搞香港關係法
應該係美國務卿蓬佩奧會講野
不過都冇咁快 至少仲要一兩年

犯左一條未立的法

真係告到上庭就精彩

侵侵大筆一揮，行政命令兩日搞掂

又要大灣區,又要獨立關税區,邊要咁著數

而家仲要係國家有難之時
唔泵水返祖國，仲要搞經濟獨立？

五毛收 order 做野，班共狗好識玩，點都唔夠膽真係玩到美國佬頭上，你睇大陸美國領事館微博就知

真係做得好好

支持,一鑊熟,有咩理由我地捱你班權貴嘆世界當呢度係後花園

呢個叫做香港關係法，唔係叫大灣區關係法，只要香港消失就一定無效，總唔能夠一邊想淡化香港嘅存在，一邊想保持香港嘅獨特地位，冇得咁做當國際社會傻仔

其實條款有講，總統有權暫時停止法例執行
即係唔洗經國會，已經可以暫時停左先
相信班共狗都係驚呢樣

又要個老婆靚靚咁出去見人拉生意，又要打到個老婆口腫面腫，又話叫人唔好管佢家事，影響生意怕冇水嗰陣又話大家自己人。呢種男人真係冇鳩用。

黃秋生

仲有陳自私

玩聲明寫信玩到出神入化 會唔會有朝一日真係可以鍵盤建國

將班愛國五毛行動Cap哂比美國睇
再話香港人心已回歸
應該立即取消香港關係法

冇咗香港呢道門，
你叫啲高官點走資啊！

#trump #unfairtrade #ushkpolicyact #hkischina

唔係話要大灣區共榮㗎咩？做咩依加個個都走出來反對取消香港關係法？

上大灣區

事實證明冇咗香港，支那什麼都不是

美國根本而我不知誰是陳浩天
洗唔洗咁緊張...

香港回歸二十一年，但很多愛國賊心仍未回歸。

美國－香港政策法使美國政府將繼續把香港視作一個在政治、經濟、貿易政策方面與中國完全不同的地區。

有關政策法已經嚴重干預別國內政，美帝把中國香港說成香港，把中國香港和祖國分裂出來，指手劃腳，說三道四，這是全國十幾億中國人不會接受的！

陳浩天雖然可恨，但錯有錯著，取消香港關係法是撥亂反正，並無不妥！

我都唔明，平時口口聲聲愛國，反獨，反美，反分裂嘅大灣區人，點解呢個時候要繼續支持美帝對香港指手劃腳？！

環球時報社論: 美國不廢《台灣關係法》 就算不上對中國「讓步」

依家美國率先讓步廢除香港關係法
唔係應該讚好既咩

幾時拉陳浩天?
唔係日日話佢犯左法?
點解遲遲唔做野

想知取消世貿地位關保安局咩事？

日日發聲明，已經嚇死中共

呢班高官想搞港獨？

屌有個聯署㗎
得嗰366人
識做啦連登仔

會唔會有人一陣組隊去美國領事館拉旗抗議 以香港關係法干擾一中政策

個三百幾人係咪學生？定失業人士？

到時真係取消左hk policy act
唔知口交部會點講呢
條law係美國內政，又充份展現一個中國原則
支持一個中國原則邊有錯

到時就會話破壞一國兩制，柒頭口交部

仲係一國兩制喎

一國大於兩制

反對外國勢力從經濟方面搞港獨

香港關係法同港獨有乜關係？

唔係成日叫美國唔好干預中國內政？

弱既一方一向玩遊擊/自殺式襲擊

真係發生左 全香港700萬人唔死都減人工 天哥 孭唔孭得起

岩
一國兩制話語權在中國

攬炒

根據往績，天哥無一件事成功過

點解貿易戰唔包中國香港？
國難當前，中國香港獨善其身？
取消左關系法，香港仲係會保留基本法講嘅高度自治港人治港
關係法係外交上就分裂緊中國

追求民主為人民生活好 但又要打爛人民飯碗 好似有啲本末倒置

你講咩呀
咩減人工呀

當香港同祖國接軌 就有無限機遇
騰訊 阿里爸爸 建行 京東 呢啲有版你睇
香港食北水就食死你

你對中央無信心呀？你咁唔鐘意中國就移民!!

減你老母咩
跟中國搵食一定發圍，美國佬正仆街
一國兩制？不了

個個口裏愛國,實際賣港求榮
取消關係法就冇得再賣港

你都識講高度自治

係咪對祖國不信任

冇關係法但有大灣區照住
有東江水飲，有祖國關照
香港只係佔全國gdp 3%，中國一年經濟增長都大過一個香港啦，神州大地機遇處處

咪係
一帶一路大灣區咁撚多機遇
香港得700萬人，點都夠你香港人玩啦
成日掛住美國美國，依家外國月光特別大咩?

好波 儘早與中國接軌。

老共諗住上一代人唔信佢，因為比佢玩鳩過，點知未比佢玩鳩過嘅後生仔更反共

香港再唔跟大陸就會邊緣化

香港佔全中國嘅人口比例係幾多？

林奮強稱發展大灣區「香港一定發達」

高度自治係確保有立法會，法院同特首
美國嘅香港關係法明顯係外交層面，係美國內政
基本法講明外交事務係中國管，咁美國對中國同對中國香港點解要分開？

唔好玩la 中共信得過

但一國大過兩制
一中原則下冇野係阻到統一
關係法係鼓吹港獨

事實上依家係分開

但天哥想唔分開

唔分開嘅
上面好難用香港再洗錢

咁天哥點解要爭取取消佢，係咪收咗共產黨錢？

好波。雖然我反對港獨 but我好支持香港同大陸無縫接軌。

你係咪想講天哥收咗共產黨錢做嘢？

大灣區嘅機遇擺喺眼前 電視都成日講㗎喎

一早估到天哥係打著紅旗反紅旗

唔好拎香港GDP打飛機。俾上海北京超越左。就連深圳都差唔多超埋。

依家分開咪錯囉，錯就要改
外國對中國同中國香港應該一樣，合乎基本法一國大於兩制嘅法理基礎，同時合乎一個中國原則

因為俾左位人地入

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

· 如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。

敵人一天天爛下去,我們一天天好起來

-- 毛澤東

最簡單嘅
好多中國企業係用呢個關係法
係香港開公司避制裁同洗錢
一但冇左
最方便嘅方法冇埋
就要食制裁
如果唔怕嘅
都唔會有咁多so call愛國人士出黎咬人

中計了

照妖鏡
爭取曝光一種手段
靠大眾香港人遊行係無用

屌你老母, 陳浩天而家叫外國勢力退出香港, 你又話佢唔啱

屌你老母講撚晒喇

又一隻五毛狗開工， 大家麻煩由佢玩單機

WTO 不公平對待中國
點解中國仲要參加
中國唔參加WTO
香港點解仲要厚面皮留低

香港是中國的

屌佢地老母
靠大中國製造2025 我地就發達啦
班賣港狗其實係反共既 阻頭阻勢
我地要真正回歸 要求取消香港開係法
正式投入中國懷抱

睇完全個post，唔見JR嘅？得個大根妹響到話陳浩天收中共錢。

呢個代價換黎既結果唔會太壞 推倒重來姐

班柒頭日日係度要求中港融合，搞埋哂果啲乜柒野大灣區，而家取消埋香港關係法同wto 會藉，正式中港合一，你班友又係度發癲，班土共知唔知自己做緊乜

取消左關係法，班建制商家資產即時暴跌，當然鬼晒咁嘈啦

你班廢青係咪天天好起來先？

成班EQ低過小學生咁樣, 有人阻佢地搵錢就走出黎9up

呢個post 好少五毛 得兩隻
Hong Kong is China !!!!

之前乜柒都因為佔中影響
點都拉到關係

收中共錢係幻想 完全冇真憑實據

有乜問題

香港自古以來就係祖國中國神聖領土，主權不可侵犯
乜撚野香港關係法
聽個名就知係串通美國，賣港賣國的條款
而家一國兩制 已經係歷史條文，仲點解要分中、港

取消中港關係法 依民建聯邏輯，係愛國愛港行為啊

佢消滅敵人同時會害埋自己喎

最慘既會係樓價。but、對中共黎講係好事。

你去彌敦道裸跑都爭取到曝光架

咁你哋比次啱嚟睇下得唔得？

見到d五毛唔知點屌都要屌就覺得辛苦

諗起之前選立法會屌人焦土就好笑，而家俾你見識下真正既焦土

你返大灣區咪得囉

佢地星期一要開工係咁上下啦

點先叫啱阿? 易家叫美國唔好再管香港都唔得? 最好脫埋貨幣掛勾 正式全香港用人仔 一個中國

唔會太壞？何以見得？你可以日日食營多同三手飯？

我係咪要笑？

屌你老母 痴埋中國好撚影衰你咩? 易家大中華迫你食營多同三手飯?? 支持一中原則

兜到連個人都扭埋一舊

你講咩呀，香港根本係大灣區一部分
又想分裂國家？

打倒資本主義
廢除關係法
要中華人民大團結
達成和平統一
中國特色社會主義最終勝利

咁天哥係統派定獨派？

要搞死香港同中共班權貴最有效就係搞死香港經濟

笑傲江湖東方不敗就係畀人捉到楊蓮亭嘅痛腳畀任我行搞掂

你話全港減人工唔太壞嘛，咁你係咪可以食三手飯？

全香港都係靠中共先可以生存到，大家都係收中共錢，不用分得那麼細

係基本法下，2047前都仲係資本主義
但我支持2048行中國特色社會主義

班中產d樓都未供完就比國家收翻

人地幫你和平統一唔要外國勢力都屌

今日，我地都係愛國者

班離地官真係驚侵侵會行呢步

瀨天哥做乜？而家打緊貿易戰，你林鄭 邱騰華食飽飯無屎痾 (或者係蠢啦)，走去鬧埋美帝一份，而家擺明做鳩你創新抄襲，你 又俾中共投資乜柒創科基金黎香港，我係侵都郁鳩你啦 on99

天才，殺敵連自己都殺埋？有腦嘅人都唔練葵花寶典啦，要自殘嘅！

你唔想香港早日回歸中國 ?
中英聯合聲明只係歷史文件
根本就唔需要外國平涉我地

香港關係法同wto將香港同中國瓜分開
正正證明左外國勢力干涉 而且涉疑有殼吹港獨成份
你係咪想我通報上去? 你居然支持潛在港獨政策

我地連航空公司既名都會在意 留意同指示更改 我地係唔會對外政干涉置于不理

共產都有資本主義 獨派唔可以mix?
同埋佢咩派同件事有咩關系
質易戰打緊 大敵當前 愛国緊係咁做 一中原則wo

我愛祖國
強烈要求香港納入中國一部分
堅決反對外部勢力

食食食 食撚死你呀

天哥終於露出佢嘅狐狸尾巴，香港頭號賣港賊、頭號港奸

我唔想喎，因為大陸同香港嘅步伐未一致

天哥好波
明明大家都係中國人，梗係要同一陣綫啦
我地唔需要美帝同WTO俾特别地位我地

天哥係振英哥隻棋

同條五毛慢慢玩 幫手推到1001 駁又唔係 唔駁又唔係

你唔使食嘢嘅咩！？你食屎屙飯架？

任何事只要企係土共相反立場 就係正確

我冇留意過呢d新聞 單單入黎睇都覺得你講野好辛苦
收皮啦好冇呀

BTW陳浩天黎緊一定要小心
土共一定搵機會搞佢

天哥本來係一條連女都溝唔到嘅毒撚，做咗港奸就有女食

易家問緊件事有咩問題
咋們國家這麼強 香港靠到祖國欣欣向榮

整個網上聯署, 10萬白宮就傾

支持一國一制 取消關係法

做人要實事求是

倒不如去Donald Trump Twitter 反映更有效！

侵侵仲唔醒水
支那狗利用緊香港關係法去賺美國錢 偷美國技術 資源

天哥搞緊統一，表面上搞港獨

支持美國取消美國與香港關係法 等港豬做過真正中國人!

岩呀 但要做到係好撚憎美國 好愛中國
然後屌鳩佢我地香港唔需要關係法！

因為陳浩天講中左班偽君子偽愛國既死穴
口講愛國，實際只係為著數

你哋有十萬聯署我切柒煲粥磨粉

未試過上寺觀光
係咪留到言架

竟然係到相認
我一直都係愛國愛港

回歸祖國。香港就會有機會變成第二個上海。遲下大陸逐步全面開放 香港連粥都冇得食啊 。換個角度思考下 加快回歸祖國懷抱對香港利多於弊。你睇97後既香港就知啦。

天哥都係為錢啫，佢收咗共產黨幾多錢？無業遊民以乜為生？拍拖使費咁大

我而家甚至有D懷疑。佢做咁多野 背後可能係中央設既局。
港珠澳大橋、高鐵 、搞咁多野 仲唔快D收返香港？

司馬昭之心 路人皆知

你岩
如果侵侵迫到共狗開放市場
我地真係早日回歸做準備真係好d

轉野都要時間

收共產黨錢緊係幫黨做野 易家佢幫緊黨加速合拼

佢負責壟絡廢青

和平統一唔係上面最想要咩
做咩要反？

嗱，你講咋

佢回post 都係為果五毛姐

爭取早日廢除一國兩制

立法會通過比錢起港珠澳，高鐵個時，陳浩天入左大學未

又話一家人
依家又叫人企開 d dllm

無人反佢，張曉明喺度鳩up只係為佢將來做棄卒而鋪路，共產黨避孕套

淆呀咁多位愛國人士
強國係咁勁嘅
晨早要求取消嘅係你地自己啦
使鬼要出黎咬番住條約咩

文革果陣你哋都未出世啦，中英聯合聲明簽果陣你哋細胞仲未形成

即係你支持廢除關係法加速統一？

平時一家人
俾人收保護費果陣話，我同佢地其實分開住收佢好啦

天哥最京京豬，比人用完即棄，又得罪獨派真心膠，兩面不討好

我唔支持

強烈反對外國反華勢力介入香港事務，要求立即取消香港關係法

上面條五毛洗地洗得好勤力，趁港元未收皮賺幾多得幾多

咁你係唔係反共

唔支持統一咁係咪港獨架？

枉我當天哥一家人，佢真係唔熟唔食，捉隻老鼠入米缸

焦土

要睇佢表現

咁慘 身為同胞 一定同佢一齊推psot

一講到自身利益 班建制賤種 真係中共都唔撚怕

唔係

姐係潛在反共

坦白講我鄧其他省份唔抵，大家都係中國不可分割既一部份
香港班友就唔駛俾關稅

獨派嘅真心膠比天哥過咗一幢，大家有乜感想？

又煲大佢

但你唔支持統一喎

大根妹成日天哥前天哥後，係咪一黨㗎

其實班土共變臉變到咁快都凳佢地辛苦

捉到老鼠就係好貓

非黑即白架？

係我就拿拿聲係香港開公司做生意
你知架啦 條橋一work就會一堆人跟住
然後侵侵留意到
就會封撚左香港 可能取消關係法既日子離我地想像中既時間不遠

唔怪得之港中矛盾啦

我哋係一家人 一視同仁

關蛇同天哥是我們的紅太陽

不用分那麼細

咁即係想投靠美帝啦
而家最勁嘅貓係佢播

中國不可分割既一部份但唔支持統一？
我就睇唔到有咩灰色地帶囉

姐係無間道啦

都未真係燒著 都淆到咁 真係焦土就無眼睇 果然成班都係唔用腦思考既畜生

前幾年講本土，又話你封閉主義，香港經濟依賴中國
而家順水推舟融入中國，又唔撚得

沒....事...兒

禾地鐘國人禁醒，一定會

我都想融入中國 樓價應根據中國標準

係中國人都可以唔認同共產黨架，唔通我渣法拉利你又渣法拉利咩，大家都係香港人

往績
陳浩天第一單成名知唔知係咩啊

要不是中國 我們香港早就完蛋了
好想快d中港一家親一齊攬撚住落地獄

我只係忠於自己嘅幸福

香港口交部呢??
香港或成最大贏家

下，我地唔係中國人咩
依家點解係話我地係香港人？
係咪想強調香港人呢個身份？

你講咩呀 黨即是國 國即是黨
國家口號都唔識

中国人不用分得這麼細
你是中国人 不是香港人

柒出國際嘅新聞有睇

乜香港唔係中國一部分咩

唔認同共產黨點做中國人呀？你要再教育啦
而且，我地係中國香港人呀

係不可分割的一部分 你要小心用字

堅持一国原則
支持取消香港關係法

今年就係香港人對中國人身份認同程度最高既一年

就返你，如果我話大家都係中國人你又會話自己唔係中國人

有無睇今日CCTVB軍隊都要聽從黨跟從黨既指揮同領導喎
你覺得解放軍要聽反而你可以反？

咁你幾時返大灣區？

班愛國人士現型了
支持習帝家法伺候
拉哂班賣國賊去勞改
以儆效尤

香港已是大灣區一部分

大家都係中國人，咁點解其他省份要俾關稅
香港唔駛俾？

愛國愛黨愛回歸
強烈反對外國干涉
此舉可能令到我國國家分裂
要求取消香港關係法

邊個講架？做中國人一定要認同共產黨嘅咩！你都唔會認同晒你老豆啦

一國兩制

你講得好岩呀 我地係中國廣東省大灣區既香港

連黨都唔認，反了反了

咁所以香港人同其他省份既中國人咪唔一樣囉？

嗱，你又賣港了

人都有好多種啦，so？

中英聯合聲明只不過係歷史文件
你居然為一份外國聲明而阻礙香港回歸
你係咪鼓吹外國勢力 係咪唔專重黨既話語

佢今次有獎金，問阿爺攞

咩叫人有好多種
我問你係咪一樣，你答我人有好多種？
你不如答我句阿媽係女人？

咩賣呀? 我地係回歸大中國
所有政策必需以一中原則為準

中國係共產黨立國嘅，你唔認同共產黨姐係唔愛國，叛國、 分裂國家、顛覆國家政權

中英聯合聲明已失效, 家下只得大灣區, 香港人要改申請居佳証

憤青最想係中共倒台同洗牌。

愛國唔愛黨唔得嘅咩？

單方面唔認數啫

點解呢條問題我得到既答案係人有好多種既？
有無邏輯學or哲學巴打幫我分析下？

邊個再 quote 條大根妹我就 block 撚埋佢
由佢單機係咪咁難明
覆佢嘅全部都係共犯

國家級層面講出黎可以唔認數?

如果有二十三條，大根妹根本拉得啦，分裂國家

日日係度話中國人香港中國香港
依家人地都認香港係中國一部份你班狗畜又吠

中共倒台同洗牌，同你哋會有錢啲有咩必然嘅邏輯關係？

口裏說不

你有冇睇新聞架，共產黨成日唔認數架啦

我幾時講過想中共倒台？
9up無所謂，唔好屈我

新聞大過國家? 我今日先知, 我平時只係睇國務院既發言

我話大部份憤青，你做嘜對號入座？

港豬們應得的

你引用我留言對住我講「你哋」都叫對號入座？
咁「你地」都唔好對號入座回覆引用我留言啦

香港人大灣區又有咩問題?

香港班中老年人咁捱得
張宇人都話以前無待產假咁又點

一國兩制港人治港好好地實行既話使驚會俾人取消
除非個一國兩制唔係真架啦

咁以後唔好派生果金, 直接派樹皮叫老人家再捱多次, 反正佢地鐘意捱

有冇forward 畀魯比奧

睇黎兩點半夠鐘放飯了

點會生計斬斷

不是還有黨嗎

照咁計孫中山起義令國家陷入戰爭狀態
原來都係政棍

依家焦土啊 屌你老母 洗唔洗你教啊

有大灣區, 新聞講GDP超過美國加州, 點會窮?

幾時人人送棟樓fat fat啦

無左美國就成個香港都斷衣食？！ 唔係仲有中國咩

取消關係法啦 加快中港融合啦
大把人支持一國一制
淘寶唔洗收出境費
大把香港人表示支持

唔做無業游民 點玩得起焦土啊??

啲5毛應該要開心啦
外國勢力冇埋
背靠大灣區
加速統一
點解要屌
即係話祖國唔得啫

陳浩天支持一國一制又錯？
支持港獨就話吊啫
班傻閪元秋瞓醒未？係咪要阿爺吊返醒？

唉屌
佢地就好啦
食飯對住電腦 開工又對住d post

呢個係一個迷思黎
統一左就唔需要五毛
但五毛就日日叫人做中國人加快統一

者係佢地做得越好，就越快失業

利伸

你識條鐵
古有挾天子以令諸侯
今有挾關法以令港豬

係時候啦 係時候啦
一係同中國割席 向美國示忠
一係同美國反臉 屌你啦關係法
要錢定要身份??? 簡啊仆街 簡啊

支持提早2047 等香港市民可以真愛國

呢個講左好耐
唔理有冇成效一早就應該咁做
但點解一直冇人做？

佢地諗住奶到2047就一個轉身走人
點知未走人前俾人提早2047（未實行）
佢地當然驚到屌

投靠祖國又屌 港獨又屌
究竟點先唔比人屌

好似你講其實連登一早有講過
不過陳浩天俾689加持入去FCC演講再大肆報道
令到變成大眾話題

奧巴馬同特朗普嘅分別
一個大愛撚先安內左8年
然後到一個強硬侵一野用儲落黎嘅資本開戰
而家美國個話語權係可以做到夠實力認真打一場資本戰

邊個真愛國邊個假愛國一目了然，中央要做野啦，打倒偽愛國者！

連登仔講梗係無人理
而家比港獨之父同一班奶共狗煲一煲
陳浩天個影響力同以前都唔同喇
CNBC 尋日頭條就係講呢單嘢
比着以前陳浩天自焚埋都無咁大影響力

陳郎妙計安天下

天哥
連登仔

天哥你幾做香港耶穌啊????
你說呢??
就有今天 就在今天

其實做得好
WTO唔係比大陸狗走漏洞

如果真係發生 你叫特朗普孭 佢落命令簽
天哥係呢件事排老幾

支持一國一制都俾五毛屌
五毛分裂國家行為可恥

由14年講到依家終於有樣玩膠野有回音

証明香港嘅優勢係以一國兩制條件下先可以成立，
但而家支那係咁迫害香港，話要一國一制
咁香港關係法都要取消啦，而家先嚟驚又發哂癲咁
你班賣港賊一係落台、一係回復一國兩制
唔係點保全港市民飯碗啊？

而家香港冇野可以輸
中共鐘意玩溫水煮蛙
而家陳浩天索性煲滾啲水煮熟班港蛙
將原本2047嘅野推前做

行本土條路唔通
唯有焦土

成班牆頭草土共真係好撚樣衰

同埋第一次中共嘅主動權冇左

年年慶回歸咁開心
難得今次有機會比你班人真愛國
又話都係分裂先有飯食, 勾結外國勢力
依家中國無飯比你食咩, 共產呀, 中國政府有咩唔好, 你講!!

文滙報: 香港繁榮穩定靠外國勢力

一國不嬲大於兩制
香港要共赴支那國難

雜種 請賜把上方寶劍俾我斬死班漢奸 !

天哥唔係搞緊純一
佢無咁大影響力
佢只係將件事由枱底擺上枱面姐
中國政府先係搞到統一

我地要中回歸國懷抱
主動權就係....

美國手上

陳浩天高尚愛蝩蟈情操， 維尼應該係淫民大會堂接見

我睇你班友點兜
侵侵想取消嘅
你班奴才想求情就係勾結外國勢力

立即取消關係法
阻止外國勢力干預中國內政

建制：喂屌你呀，人地唔知我地奶完阿爺實際上又奶埋老美食晒兩家茶禮架仆街。你依家做乜撚野？扮正義撚呀？報串！？

支持共產黨，共班地主產

agger 美國三億人 中國十三億人
中國俾香港人一人一蚊都發達

以退為進, 取消香港關係法, 咁對強国嚟講香港即時冇晒利用價值, 仲要養住700幾萬養唔熟的反骨仔, 就算即時取消港元食晒香港D外滙儲備同財政盈余, 都咁夠養你班大泡禾.

係面對西方帝國主義圍堵下, 反而好似以前馬拉對付星加坡咁趕香港離開強国, 獨立又好歸英又好託管又好, 等香港做返以前個中介買辦角色, 同埋強国特权階級的離岸小金庫, 咁先至係符合強国权貴的最大利益.

老老77強国班权貴理7得你班港璨死活, 包括嗰班投共的土共权貴, 所以班土共即刻發晒矛囉

撚狗咁撚你班政棍呀
等你地之前又話香港係中國，一時又話唔係中國，
搞到大家好撚亂

既

不用分那麼細，香港自古也是中國的

支那人都失業啦
共赴國難都唔比？

做乜唔加個中國係香港前面 係咪搞港獨 香港係同中國睇齊 邊有獨立經濟架 中國經濟點 香港咪點囉

中國商務部稱絕不怕貿易戰：有信心有能力應對任何挑戰

商務部新聞發言人表示，美方無視中方加強知識產權保護的事實、無視世貿組織規則、無視廣大業界的呼聲，一意孤行，這是典型的單邊主義和貿易保護主義，中方堅決反對。他又指，美方此舉不利於中方利益，不利於美方利益，不利於全球利益，開了一個非常惡劣的先例。「任何情況下，中方都不會坐視自身合法權益受到損害，我們已做好充分準備，堅決捍衛自身合法利益。」

商務部新聞發言人強調，關於301調查，中方已經多次明確表明立場。中方不希望打貿易戰，但絕不害怕貿易戰，「我們有信心、有能力應對任何挑戰。希望美方懸崖勒馬，慎重決策，不要把雙邊經貿關係拖入險境。」

同日，商務部表示擬對美進口部分產品加徵關稅，以平衡因美國對進口鋼鐵和鋁產品徵稅，導致中方利益造成的損失。

支持兩制等於支持港獨

好波

依家無人敢正面回應

佢係慢性統一
即係溫水煮蛙

是但搵個官員講考慮取消關係法
新一輪移民，走資潮就

今次班五毛竟然勾結美國勢力支持香港關係法
俾唔俾香港特殊優待都係美國內政黎
支那香港官員請勿干涉美國內政

天真

「港獨」令香港死路一條

香港工業總會主席郭振華批評，陳浩天根本是倒行逆施，違背港人的核心價值和利益，「美國現在對中國打貿易戰，有些香港廠商正考慮將部分工序搬回香港，若香港世貿成員的身份被撤銷，港人能得益嗎？」郭強調，「港獨」只會令香港死路一條，因無論經濟發展，還是人民交流，香港已離不開內地，且香港的優勢是國際化，若閉關自守，將嚴重打擊香港經濟。

立法會批發及零售界議員邵家輝認為，「民族黨」不得民心，訴求完全站不住腳，現在還要求美國介入香港事務，質問陳浩天「是不是要做新一代漢奸？」邵又稱，擁世貿成員身份能促進香港經濟發展，但陳為博曝光，「不顧一切，語無倫次，破壞香港整體經濟利益。」促市民齊聲譴責陳此等行徑。

「對得起列祖列宗嗎？」

立法會進出口界議員黃定光指陳浩天身為中國人，居然向美國搖尾乞憐，「要求美國制裁自己國家，這樣對得起列祖列宗嗎？」 黃指陳浩天嘩眾取寵，本質就是出賣香港和自己國家利益，應強烈譴責。他批評反對派所謂的言論自由不能作擋箭牌，因言論自由是有底線，呼籲反對派不要再替陳的言行砌詞狡辯。

香港＝國家？

有著數奶就認屎認屁，驚奶鑊就經濟獨立

佢夠膽就去關口講啦
呢D反共分子等 23 條立左一定比人抽後算帳

呢個時候就齊齊港獨 獨立關稅

😅

又話撤出中國
又話離不開支那
邊樣先真？

白宮話未取消住會唔會鬆番口氣先呀

只係美領事口交

香港關係法最主要係總統都郁到,唔洗開會點票

不過真係好好笑
平時聲大夾惡屌人
但係就唔記得人地揸住自己個袋
到有個人提下人地揸住對面個袋時
就即時淆春
咁叫愛國

唔覺得佢有奬金攞喎
你咁辛苦回得咁勉強 都唔會有咩奬金 不如收皮啦

香港關係法道理上係美國內務
果班中國養的狗去捍衛美國法案已經好好笑

最好笑公民黨班人露底

呢個關係法其實間接咁影響中國內政
試問得一個經濟特區有優待
其他地區會點諗 上海呢? 深圳呢?澳門呢?

澳門就算啦
馴化哂

咁樣都足以令國家分裂 呢個罪名
點都比起航空公司將台灣分錯區呢樣野更加有罪

如果真係焦土成功
睇死班土共第一個著草

留名

邊個唔贊成取消港美關係法嘅人就係反習反黨反中國，試圖分列偉大習主席領導下嘅中國，完全有意圖顛覆國家，嚴重危害國家安全。

陳浩天只係想香港人享受做中國人嘅榮耀

笑死

話明強姦，你反唔反抗都係屌你

講到尾就係同港共賣港賊唔洗講咁多，取消港美關係法攬炒。唔好比佢姦得咁開心。

驚乜春姐
支持呀
香港係中國既領土點解會有美國關係法

前兩日林鄭又明目張膽地從香港庫房拎咗百幾億送去大陸救市